點先係鐘意人既感覺

如題
一直搞唔明到底點先係鐘意

見到個topic即刻諗起佢

唔會再有

我都想知